聽日民間記者會一定要背景相， 最好係「警黑合作既

自推十

你個自推十呢？

訓左無推